想聽日自己出去抖抖散心吹吹風 有無好介紹

想靜吓

一陣又畀人話我食女㗎啦

我想離開下

有睇你post 喵樹牙mama

我都有啲Down 想靜靜

唔好出啦 危險

我日日都要返工 要惹一早惹咗 聽日係久違嘅假期 真係攰 想抖 但唔知邊到可以靜 本身想入大澳但爆咗一單依家唔想入了

嘉頓山睇流星

咁諗住去邊

想去啲遠少少 好似去石門之類 可以坐快艇

問緊大家有無地方提供

搭門

去過幾次 都係自己去 坐快艇好爽

真係好靜好舒服 不過多牛牛

但唔想又係塔門了TAT

去吹下海風 去碼頭睇風景
塞住耳仔聽歌坐下船
聽下聽下望下個景就會哭了

赤柱？

都去過 以前細個成日自己周圍去玩

碼頭無嘢睇

肩去梅窩啦再行下山 啲小食店應該冇開啦

深涌

我領地有流星睇？

都去過

好撚靚屌 但唔可以一個人行山